人生冇意義了

珍

我幾時死

又咁快

人生冇22了